# Introducción

Esta es La Guía de Git iniciada por @Rigui73. Aquí encontrarás una guia en la que podrás dominar las partes más interesantes del control de versiones de Git. Una vez domines tu sistema de control de versiones podrás compartir tus proyectos a la nube como Github, GitLab y otros para que otros puedan colaboerar y aportar valor y contenido a tus proyectos y viceversa.

{% hint style="info" %}
En los comandos mostrados que contengan los caracteres \[ \] no se escriben.
{% endhint %}

